勿留 物流

收工未 出雙糧花紅未

賤過狗

Ot o到爆

物件的流動
十年既經理仔兩萬蚊都冇

真係狗也不屌

識人話30k非難事

就快退休果d 經理有30k 既

千其唔好入呢行

咁又西得制
我公司都講緊3-40k

速熊

Office 入面d經理人工可以2萬幾

年尾又係轉工時候

做左幾年仲係executive

之前fg去左間trading 公司做shipping clerk
工作環境同福利都ok 上司好肯教我
有同事仲話做落可轉去其他公司做物流
但始終覺得trading 好難發展
考慮左4日 最後都quit左

走得好呀絲打

好難轉

物流/貨運sales？可以轉其他行業都應該可以

Ching 有野想問你
知唔知宜家做個物流經理搵幾多左右

我都想知
轉行做物管啦